遲d可能longd 有乜教學

我驚捱唔到
係香港已經成日吵
佢成日想我緊多啲佢 但係佢又成日唔理我感受
想做就做
搞到我好重視佢 但佢重係好自由咁 唔重視我
香港都搞到咁 longd係咪等玩完

準備定散

乜你都唔著緊人既

散定先唔洗帶帽

一齊左幾耐？ 係咪好肯定佢好愛你？

利申: longd緊 以前係香港都係成日嗌交

雖然老套 但有心同信任好緊要
利申 long d 冇事

遲早都散 散得清脆未算慘

十個有個九個散

成功例子
有冇時差...？差得多難搞啲...
不外乎都係slype...wtsapp..
就算悶都不厭其煩咁同對方分享自己做緊咩...
比安全感大家..
Skype/call 同步睇下戲..
當然係雙方都要抱住珍惜大家既心態..
Long d期間淨係小吵過一兩次...long d完

睇下時差幾多
一早一晚其實都幾少時間可以傾到偈 真係要就時間
同埋圈子唔同左共同話題都少左
唔易嫁加油啊

利申 試過 long d 左2年因為溝通問題散左